政府新軍師 新玩法

政府開始連同玩商界恐嚇
將經濟問題推曬比市民，政府係源頭已經推卸得一乾二淨。
搵一堆銜頭既人出黎開記招。
用詞 : 倒閉潮，失業率，收入歸零，客人減少，經濟下滑連鎖反應等等字眼。

五大訴求 必須為根本
1.【撤回】送中惡法
2.【撤回】暴動定性
3.成立獨立調查委員會 追究濫權濫捕濫告
4.釋放學生及市民，及撤銷控罪停止濫告
5.落實雙普選

政府轉左軍師 要注意對手方針
1.將風向帶到打民生溫情牌
2.政府不停做騷 裝作了解民情
3.偽證大台論，令我方人人自我審查
4.民建聯 建立多個假民意團體發聲
5.警方及CCTVB 無間斷洗白自己行為
6.連登及TG 滲入帶風向

記著香港手足係高質素，高智慧於今次運動，但平民要搵食既冇咁多時間去分類過濾真假，所以大家亦要應對以上問題。
做好文宣，將目標焦點聚回五大訴求。
令外界知道我方係進退有理，理性行事。